# App_Bi

Le projet contient 5 fichier de python, 4 fichier pour 4 classifieurs et une autre fichier principale qui lance tout le programe.

- Lancement de fichier :

python main.py

- il affiche des propositions : 

a - CategoricalNB
b - LogisticRegression
c - SVM
d - KNN
e - Exit

Apres l'utilisateur va choisir son classifieur par choisir la lettre qui correspondent 
à chaque classifieur, et donc le programme va excuter le fichier qui contient le classifieur choisi
